的士狗：拒載係實情，但乘又能否體諒的士司機

食屎啦的士狗，吉車返關我撚事，唔做嘅咪冚旗囉。

最好乘客上車放低兩百蚊就落車去搭地鐵
的士大哥揸車好辛苦

唔想吉車過海咁就咪撚收我回程隧道費啦

廢中唔捱得

呢度唔去 果度唔去 好似求佢載咁
仲要比錢佢

社會蛆蟲果然係蛆蟲

的士轉的士 錶頭數又貴咗（頭2km 最貴$24,折$12/km 打後$1.7/0.2km 折$8.5/1km 長減後$1.2/0.2km 折$6/1km,兼夾重新起錶)貴撚過$10/15回程費
原本20km 路連西隧連回程 $220
半路拆車
當順路去過海站7km 首程$66.5 尾13km連隧道$162.5 total$229 仲未計一個唔該專程去過海站既距離同埋時間

屌鳩啲的士佬
上次係灣仔會展附近搵的士過海
屌佢老母呢部又唔過 個個部又唔過
仲叫我去唔知邊撚到截
屌仲要我行去截咁撚戇鳩
最後行撚左去坐巴士好撚過
真係屌佢老母

俾錢你仲要體諒你?
世界上有咩工咁爽皮?
你出去打工會唔會同老細講叫佢體諒吓你俾少啲嘢你做?
體諒吓你俾你每日早走一粒鐘等你可以叫個雞先返屋企食飯?

咁驚交唔到更咪早一個鐘兩點冚旗去入氣抹車
三點鐘他他條條等交更囉
又要賺到盡
你去葵涌交更呀嘛
夠薑咪喺車頭寫塊牌講明只去葵涌囉

叫啲客體諒你?
最好個個客上到車邊撚度都唔去
幫你含個撚再擺低三舊水俾你跟住落車走咁好唔好?
的士狗真係的士狗低下階層讀書少冇撚腦
抵啲差佬成日玩鳩你哋

未撚就係
仲要啲客去遷就佢
咁我不撚如去坐巴士
明碼實價去目的地

要我顧慮埋你吉車交更

老闆是否能體諒一下我們這些打工仔

包你老母容

巴打好中point
平時的士狗亂鳩咁u turn停車都算
呢度唔去果度唔去 , 最好就每個客上車搭一個街口落車
的士原意係周圍都上到車再ptp咁去 , 要我落車再轉車我搭巴士唔撚好?

咁的士司機都體諒下市民俾你拒載都要坐車。唯有坐uber

好似其他巴打咁講
最好個個客上車俾錢落車
再自己搵其他車坐

睇你老母諒咩 的士狗 含撚啦

你咁講就唔岩喇
差佬放生的士佬多過玩鳩的士佬架

唔坐的士好耐了

夜晚兩三點試下去老蘭

部部都暫停載客

但又停晒喺路邊

死差佬又唔理

呢兩個職業都係仆街

原車去埋你交更果度好無 屌你老母

簡體字

此post已完

自己d on9行規玩死自己

犯法都要體諒

拒載係實情同時係犯法當年佔中時你地做過D咩野，依加係還債牙吹牙

的士轉的士，食屎啦

拒載都要包容

犯法都要包容

遲早有人好似生抽王咁

關我撚事?

yes

我識人去得遠寧願吉車走都照做，收你舊錢多過吉車氣錢多多聲！

根本監管唔到就應該淘汰，咁仆街o既所謂行規，你老母下下要賺到盡？ 又話車主車租壓榨，咁咪淘汰佢洗牌羅。 仆你老母臭街死的士狗咁撚壓榨咪轉渣uber羅，犯法犯大眾憎仲要人體諒？

你地都算好,我青衣油庫區返工,夜走咗call的出返去搭地鐵真係慘過乞。

叫鳩鳩van啦

唔包容犯法囉，司機大佬教既

點解要有唔過海同埋過海的士制度

洗唔洗幫你搵埋回程客呀屌你老母

拒載講到自己應份咁 的士狗

所以搭uber好過

加多種港島的士囉
可以搵黃秋生翻拍的士判官

其實吉車返果d 自己諗下啦，人地後生果堆一早埋哂車隊，專接call 車 order ,有識玩app, 係單都接再掟上收音機app,等車隊接，唔會有吉車返哩會事，撈唔掂就退休啦

屌你搭的士都要轉車
真係得香港先咁閪
有啲柒頭仲成日話香港搭的士俾其他國家平
但都唔代表啲服務可以咁㗎嘛
都已經唔講有啲的士狗架車臭撚到真係狗廁所咁嘅味
講真搭得的士純粹想方便唔會好介意價錢
閪到咁都仲話要加價

始終有啲地方真係唔方便揸車
講真你啲服務可以好似日本的士咁我唔介意俾返日本價錢成$50起錶
相反日本仔的士俾超好服務幫你開門閂門之餘依家仲調返轉頭玩減價
細車起錶平啲又有
長途減價計地點劃一收費又有

香港依家真係乜柒都閪到爆

柴灣返天水圍都係48km

氣錢$20夠晒
過條紅隧都係$20

平時開工過海收埋收埋d回程隧道費但接返支旗過九龍食兩家回程又唔計？

根本呢個就係已知成本

抵撚死俾人頂死佢地
我唔係趕時間洗尻答的士
近又話近，遠又話遠
咁不如我下次直接問你想車我去邊啦屌你
火都嚟，十架9架都拒載
所以轉uber係正確决定

收皮啦dc9，一日到黑等攞車手獎

呢個真係嬲 仲要一架一架拍佢窗問佢去唔去邊到邊到

又唔見你體諒啲人用uber

有時候上到的士，講目的地係邊度
個的士狗就會話自己係香港車，唔識去九龍
我屌你老母，你考的士牌個陣個考試有分開香港，九龍，新界地區咩。之後你剩係考其中一part啊
屌你老母仆街死

隧道回程費已經包埋你吉車啦唔知醜

人善被人欺
香港人比的士狗同sales 玩左好多年

搭的士都要轉車on9?

我體諒你地架，所以我叫uber
等你地唔使煩要吉車回程交更啦

咁須要體諒，呢份工你咪撚做啦

市區的士真係好濕鳩

上次搭短程
個的士佬又係話交更想拒載
好彩我次次都坐低左先施施然講去邊
係佢禁制開門個下即刻捉住個門柄大大力嘭返埋道門
"你即刻開車唔撚好煩我 "

又係時候頂返起uber個市

已轉uber好耐，接近半年無坐過dc

搭的士我就係要點對點，你就叫我轉車

講出黎自己唔會笑先好野

一係的士公營 個個出月薪
一係摺埋比uber 鳩鳩van做
冇競爭 政府唔管理 先搞到咁

霸氣

學強國滴滴咁評分得唔得？

有d死仆街的士狗鎖門ga

屌佢老味
Tst果邊都係
我tst入天水圍 十架十架都唔肯
Call apps一樣唔肯
次撚次都係加錢先入 所以我係撐優質的士架
你出的優質 我比得起
至少唔洗求大爺咁

的士佬畀車主欺壓又唔出聲反而屌乘客唔體諒
商舖畀業主欺壓又唔出聲反而屌員工唔共度難艱

根本係欺善怕惡
永遠都唔係佢哋或者財主錯

優質的士無用架

難做咪撚做
你拒載搞到我遲到我唔撚難做？

屌你老母做得雞嚟又怕撚大，食屎啦

唯有盡量去站頭上車啦
係都唔肯開車既叫佢自己同排後面個的士佬傾掂佢

所以我上車先講目的地
去就開車 唔去就就近差館

我有陣要1900去到poly d的士狗又話識路又話要行西隧
食屎啦

講到尾咪又係話乘客永遠是錯的，屌你老味，你以為你自己係邊個？你只係的士狗咋，我俾錢你賺，你仲響到嫌三嫌四？咁撚高要求就咪撚楂的士啦

有時真係寧願搭巴士同廢老爭位坐，都唔撚搭的士貼錢買難受

屌你，要轉車我搭的士嚟做咩

拒載既叫佢車去警處

你咁講得我識做
以後拒載即報警

牙你老母咩 翻5p啦仆街

冇料唔好學人做的士
的士係公眾交通工具
唔係私家車話你想點就點
叫人體諒你拒載
犯法都可以講到自己冇錯

近距離就黑面，遠距離就話唔識路，屌你老母，上車比你話事，任鳩你車好唔好呀

但搭uber有樣野好煩
就係次次都撩你傾計
我想自閉玩下手機都唔得

Uber都就快無

我都試過有一次係灣仔去跑馬地馬會總部果到見工, 預錯左時間去, 搞到要坐的士, 一上車話跑馬地, 佢話咁近你行過去都得啦 我果時已經好炆等左好耐又無車又急, 忍唔住好大聲講左句 我而家唔撚去見工啦, 去灣仔警察啦, 佢先死死聲話馬會下嘛

做過替更的司狗明白佢地心態，臨交更前（個零鐘前，預半個鐘排隊入氣再預小小時間去交更地點之類）正路就去 D 多搏腳容既地方（地鐵站去附近屋村之類），如果咁岩有客由地鐵站出來上車去大西北之類真係比較趕，我個時都趕得切都一定車個客去目的地。但部份的士狗心態係食盡一分一秒，明明半個鐘後要交更都唔去入氣要再做多一兩個客。
老實講，執呢類短途客係幾好做，十零分鐘唔駛有廿幾蚊。
我個時又唔會找小錢又會主動同客鳩吹下，只可以講呢行係人都做得，有 D 真係勁鳩。
搵錢至上個班就多數長期冚旗接 Order，我我燼㓁兼職型識既就志在過下癮，賺多賺小唔太大影響，識過交更前三粒鐘渣左去白泥睇景 。最煩係批老一代同餐餐清個班，又要搵錢又唔識用科技 。

點解的士佬唔體諒下抗爭者？

屌 勁中呀！
平日搭的士已經唔該前唔該後 好撚怕啲燥底的士佬燥鳩我
屌你老味 低聲下氣仲要我體諒你

咁做咩要揸的士,去揸巴士嘛

錢就我賺盡，你暫時屈就下啦

體諒佢老母
你要交更關我撚事咩

不是撐任何一方 同D五毛一撚樣

黃秋生出動

拒載就報警， 拉人封車。 佔中犯法要座拒載犯法都要座。 唔好同我地講比條路搵食無人迫你d 的士狗拒載。

做生意一定賺？
屌你老母冇窮人啦

有錢都唔賺

試過係過海的士站話唔過海喎 屌你老母食屎狗

有時截的士都係趕時間 想方便去指定地點唔洗左轉右轉
結果你就同個客講的士轉的士
叫人體諒你就識 自己又唔洗體諒吓個客嘅

拒載仲咁撚多嗲

的士狗輸唔起又要嬲尻
你要交更準時咪唔好接客 又要賺到盡 搵個去你交更地點嘅客 上車個個同你地點唔同又拒載 你要玩就要有風險
唔輸得就唔好最後一刻都要搵個客去你心目中個個目的地
都未聽過咁輸打贏要

通常佢話唔過海我都會話「咁直接去差館」

我寧願坐巴士都唔會搭地鐵搭的屎
不知所謂 諸多藉口

的士幾時行24小時交更？
好簡單你試下夜晚十二點係中環截的士過海 我最高紀錄係連續十架的士拒載

我唔信政府收到Uber皮

兼職的士狗路過
不過我係做夜更, 通常來者不拒, 淨係屌過客用$500/1000紙唔早講

試過紅磡截的士出旺角 下午4點截到5點 10幾部全部拒載

仆街的士佬，叫你駛入座頭接個八十幾歲既阿婆，係電話度叫車，已經講左要入座頭，到左又係出面要我地自己行出黎，我已經講曬唔該，麻煩曬。一上車由馬鞍山去尖沙咀一直係度用對講機單單打打，話又唔係無腳行多幾步都唔得，要你𠒇入黎，又同其他司機講以後唔接我果座呢單，我唔係有老有細路，真係諗住打9佢，的士狗，正一食屎狗。

上車坐定 就講去邊啦

而家啲的士佬唔屌唔化
犯法都要人體諒，有邊份工唔辛苦？
乘客都係想快想方便先搭的士有冇體諒過乘客
有時唔識路仲大條道理，又問返你轉頭，我做埋你嗰份好冇

其實出月薪最實際
唔可以俾的士佬人工同客嘅數量掛勾

總之犯法就唔啱 好似係

門都唔開比你 直接窗邊問去邊?
一講旺角即刻擰頭比油走

不了，依家真係全uber

死殘體狗

的士轉的士
笑撚死

我都好體諒，所以以後有咩都係搭uber

咁我不如搭巴士啦 真係on99

不如你放個牌係度講明你去邊丫笨柒

做生意緊要定交更緊要？都on撚9，做零售都係啦，收舖係咪要趕走收銀機條人龍？係咪搵食架死廢中

九龍過港島收一次回程，再接枝旗返九龍又收多次，最好訓緊教都有人出糧比你

不論乘客司機都係最撚憎的士狗

我成日都唔明要交更做乜仲係街四圍去
你咪冚旗去交更囉

其實張圖段野錯唔哂
日間要過海用app call容易好多
短途都好多肯接

通常d唔用app接客係街遊嗰d的士狗都係d廢中廢老嚟

的士狗！綠的情願載水貨客都唔撚接order，上水粉嶺成日無的士

的士狗要你轉車我試過，我真係試過

佢地最好好似砌lego咁砌滿一單單生意密麻麻冇空檔

其實都得，不過一定唔係現在咁既接單模式

咁又唔係喎
我成日搭 同D的士佬齊齊屌鳩水貨狗

而家一門獨大 無競爭 的士狗拒載西面兜路乜都得
只有加強競爭先對付到班的士狗
最好學埋強國滴滴咁 加個評分系統 收班的士業枯枝皮

洗唔洗養埋你全家呀的士狗

我體諒的士司機辛勞
所以我坐uber

我試過尖東過北角，個司機車我去尖沙咀就踢我落車叫我轉地鐵

句“覺得充滿正撚量”真係好撚摟打

你決定去邊丫好唔好呀的士狗
想有固定路線我去搭巴士啦

殘體

的士個賣點就係方便
唔洗call唔洗book
個價錢都係基於咁樣定出黎

收足左錢唔願提供預期服務
可唔可以報海關

你交更關個乘客9事，咁多廢話咪唔好撈囉

講得好 體諒真係笑撚左 要體諒我點解唔搭巴士

自己唔揸車都feel到的士狗駕駛態度係最閪
平時公司門口條馬路轉入黎永冇打燈
明明冇燈位唔係衝緊燈佢都勁快轉入黎+響安bu鳩你
一直路就踩恆油趕撚住去死咁
都唔講平時cut線超速果d
的士站等客又最鐘意閘鳩住哂d巴士小巴

試過中學朝頭早著住校服截的士 唔知見著住校服唔車定點 揸到埋嚟喺我面前先棟個牌出嚟又試過 停埋車諗住開門上車佢無啦啦踩油走又試過 大佬 我都係趕住番學啫 唔駛揸到埋嚟特登玩我呱
真係唔好話自己生意艱難 十個的士佬一半都揀客 個個都想喺新界車去香港 我呢啲著校服冇70都有60蚊嘅你就截極你都當睇唔到 咁好難怪人揀uber唔搭的士嫁喎 以家仲出post扮可憐博體諒?

你個的士係生意 包賺咩

試過遇到拒載 不過算係咁 個司機幫我截過架
同埋我發覺call車apps d司機普遍都好態度

識路識搭唔趕時間都唔搭你啦on9

收皮啦的士狗 屌你老母

我試過推住輪椅去的士站
站頭架車見到輪椅即刻開車走
排第2個架車都屌出聲

好似果個坐電動輪椅扼車坐果個女人咁囉

對住的士狗一定要屌，見你好恰就恰鳩你架d垃圾的士狗，d的士狗最鐘意交更做理由唔去d自己唔鐘意去/近既地方，直接一句關我撚事得埋去就得

體諒你冇問題，但你又有冇體諒過個客呢？

貼張A4張係車頭寫自己想去邊囉
而家搭的士真係唔知司機係客定我係客

例子唔岩
零售間鋪有權唔做某一兩個客生意
的士狗唔同 , 上完車拒載係犯法 , 佢係唔可以揀地點 冇得唔冚旗排隊又唔接客

再加上香港地潛規矩係人地收鋪前半個鐘唔好入鋪阻人收工 , 咁都要衝入去就自己拎黎賤

一係封目的地一係車我去最近差館

我冇比錢嫁咩

答佢都on9 叫佢開門 唔係即影車牌運輸處 唔洗比面佢

咁前面灣仔警署去唔去呀 比多10蚊貼士你 你今日得我一支旗做

一個街口落又比班的士狗屌短程嫁啦

屌 d 人仲話咩搭的士好過自己揸車
講出來都on9 嘅，自己揸車起碼唔會被拒載先

利申：搭巴士，極小坐垃圾dc9

食撚屎啦

點解仲可以咁理直氣壯

on9先坐的士，比錢買難受

再趕時間都唔會搭的士 截車分分鐘仲遲過搭巴士

拒載都算，上到車全程黑面，成程車都要對撚住你塊閪面

一開工就去交間地點冚旗等交間唔好阻住個地球轉啦

屌早幾年仲係中學雞嗰陣 有朝趕時間返學
隻手啱啱掂到度門條仆街就即刻踩油門走
爭d仆死

你更係唔知全港最大車主係邊個 佢唔會比uber做......

痰胃豬

自己揸車咪得囉

綠的先最憎接水客，通常去到多水客地方會lock門冚旗

輪椅果d, 好撚多司機一見倒即走。政府比個牌你係咁樣揀客架咩？

的士佬去餐廳食野，能否體諒餐廳侍應廚師？

乘客好睇諒你架，見你做得咁辛苦，咪去晒搭uber 唔洗你做囉

垃圾的士狗
去邊都唔合你心意
不如你車頂寫住目的地啦屌

其實家陣係乘客出錢要人服務佢，定係個乘客貼錢服務緊個司機？我已經分唔清

的士狗都要體諒 不如遲去體諒下啲巴士佬要埋站好辛苦 叫個客唔好落住 下個站多啲人一齊落

拒載係犯法架，仲大大聲自己爆，好理直氣壯咁

葵涌>鴨利洲 大約140蚊
你架石油氣車黎咋. 屌你! 俾你用汽油你都燒唔到140蚊油啦! 白你老母做咩?!
唔想做咪唔好做囉.

體你老母咩對你有利就體諒

琴日喺中環返工，因為啲事要趕返沙田拎嘢，去到的士站之後架架的士都話唔識路，好彩最後行前一條街有架的士肯載我，仆街的士狗

有次塔的落車俾500的士狗
佢屌鳩我500蚊咁大張上車前唔講，話冇錢找，要我去7仔唱錢俾佢

99van啦 洗乜怒氣

灣仔銅鑼灣中環個班撚樣專做灣仔銅鑼灣中環短程
完全唔憂冇生意做

咁我又使唔使體諒洗碗工，食完洗埋碗先走？

最好

成段野咁多字除左交更之外 都講唔到要體諒d乜野
交更時間就係當個客想過海

拒載即報警

只要宣揚只坐uber呢啲的士佬含撚都做

冇鳩鳩Van專登入去；通常係攞住枝棍穿過地盤/爛地停車場，行半個鐘頭上美景花園搭車返屋企，
自從某同事俾狗咬過之後，都好少再咁做，
都係慢慢等小巴啦

利申：已辭職2年 & 我係冇得搭接駁車

市場係咁嫁喇

你咪唔好做大把人做

少少嘢都唔挨得

的確真係有條例話司機可以唔收500蚊 1000蚊鈔票

我都係 pt dc9
講真 好難砌到咁剛剛好係你想去既旗, 倒不如順住天意啦

利申: 交沙田
試過尾旗由香港仔/ 愉景灣/ 屯門/ 將軍澳吉返馬鞍山入氣

真心，你自己都講到咁咪冚旗唔撚好做囉，但又唔撚肯蝕，自己貪心又要講到人地唔肯體諒你，真係講出黎博屌

一句講哂 :

含撚啦！